點樣先知你做錯左野定佢根本唔愛你

好撚辛苦 最近都成日喺到鑽牛角尖 諗緊如果冇做錯會點呢

所以係咩野事先

如果夠愛你 你做錯咗佢都會肯原諒你

正解

都要睇下樓主點處理 點補救嘅

宜家樓主都係齋諗姐 可能冇嘢呢

真心愛你嘅話，你宜家呢刻唔會鑽緊牛角尖啦，仲要成日

咁好睇佢做錯咗啲咩 如果件事嚴重嘅話 坐喺度齋諗仲衰

所以直接傾係最好

諗緊直唔直接問佢

直接啲好 廢事大家都估估下 唔知對方做乜

出軌都會原諒咩，有啲嘢唔係話愛就得，容忍得耐就會消耗咗愛

如果真係好愛好愛 而對方又有心改
其實都ok嘅

好愛嘅話點會捨得傷害你

應該唔關出唔出軌事 何況大家都唔係男女朋友 照我睇應該係一啲好minor嘅事 都唔知點解機會都唔畀我解釋

可能咁啱對方到咗冷淡期啩

冇理由之前仲好好哋 突然間變成咁樣

好多嘢可能習慣咗咁做，同埋有時一剎那冷淡，係唔知做乜會咁，好睇一個人識唔識喺嗰陣處理，到時又會放大人缺點

屌睇錯以為係男女朋友，咁可能對方有新目標囉